「香港再出發」主題曲疑侵權正式被下架！

班歌手成為condom

邊個提出咗版權申訴

嘩! 做歌手都侵權
咁無良知行為

點侵權

新版删走哂ttn都仲有問題

歌手仲叫人買碟支持，但自己唔買版權

好似偷人個mv

點解689唔跟返大陸果套老翻告返正版

用人地啲片？

一日都知就比人下撚左架同何妖一樣

擺上去大陸網算啦

抵撚死
成班廢老以為自己好撚有號召力?
請班奶共青年自己圍威喂囉

中咗幾多次
琴日好似已經下咗兩次架

可喜可賀
未出發，先夭折

香港再出發

失敗！

不撚知所謂
曬咁多時間錄同拍
點知兩日就收皮
唔知有咩感受

可能再出發落地府

原版都未聽過

出極都出唔到發，取消佢算罷啦

侵權豪

就算下架 班歌手一世都唔好諗住賺勁真香港人錢

出發完唔掂再出發，每日都要出發

好野

收到錢就who cares啦

多謝手足做實事

Franso話偷左佢啲timelapse
同埋hidden agenda

柒撚到呢

出首歌都出唔掂柒撚到呢

班歌手最慘出2日鏡但個形象就一世陰公.......

唔好意思 借一借個位嚟推po

而家係咪冇不反就唔出喇？

[ 行動po ] 5月10號出尖沙咀

抄小明上廣州？

主題曲再出發啦傻西

再出發
起錨

人哋都幫佢改咗名做香港再出殯，點知真係開口中喎。首先係隻主題曲，跟住係邊個呢？可能要請家黑人出殯隊嚟香港長駐啦，坐底千幾個，有排跳呀！

分個MV都唔知有無一段footage係自己拍嘅

真係要再出殯

柒到

YouTube
Youku

那有錢 用曬嚟拍廣告啦

香港又再出發

犯法就係犯法

抖陰

有新上左架啦
幾萬人睇過呀

製片係咪玩鳩佢地 未出發先收皮

香港再再出發

歌手已成condom

再出發
一開始就侵權
大陸狗淨係識偷呃拐騙

然後高登音樂台再整香港再再出殯

下...我一次都未聽過...

「再出千」

未出發就已經俾人鎖車

精彩精彩

香港再出....出.....出.....
影片已被下架

下一次係咪再再出發

This town needs個scene?

當黑警都犯法
藍絲歌手仲會支持正版？

係用左TTN d片，一間被政府成日打壓嘅livehouse

[緊急] ZA 虛擬銀行騙局

香港再出貓-偷抄版權

cctvb啱啱播咗首歌

mv都要再出發

點解冇錢拍MV?

首歌率先出殯

抵撚死

得45個subscribe? 自己友都唔like下？

果然一出發就出殯

大文豪佢應該收得皮

一定要負責

許係乜水未聽過名

再下一次就再三出發

笑撚死

未出發先出殯

笑4人

抵啦屌你

Pin呢個

柒到呢

柒

最緊要琴日做左場Show, 咁就ok架啦, 其他人都成condom

出師不利

再出發係咪未比錢找數呀

應該好快會啦，要砌返好個故仔

香港政府唔止侵犯人權,連維穩歌都侵權

用TTN片真係勁無恥

個配樂好撚熟 唔知喺邊聽過...

媽 好柒呀

岩啦
終國人最怕改壞名
睇下?出事嫁嘛
預約再出發啦

抵啦

支那歌

唔好推啦

佢地有幾慘？貼錢唱呢首歌？

TTN: 請問香港再出發大聯盟係度嗎？

香港再出發大聯盟：係度

TTN: 你借咗我段片幾時俾版權費

香港再出發大聯盟：我憑實力偷片，點解要俾錢🖕🖕🖕屌你老母

TTN: 😦😦😦

差d負評左

真正再出殯

班友加埋成千歲點有可能識呢啲版權嘢

push

無話做condom 嘅
旨在奶
奶就奶完 使鳩理你香港市場咩

摺7咗佢啦

我記得啦，果時拉左隊英國樂隊，果時已經屌政府又話支持音樂發展，但又攪人哋，原來段片仲係偷佢哋，我都興啦

一奶共 人就柒

偽人為錢啫，真心擁護咩

成千5人 好似平均年齡過70
加埋過10萬歲

原來再出發就係亂9咁嚟

偷人地d創作 好仆街lo

原來咁撚多人架咩，成班老而不妹下妹下

銀河新星青年合唱團
可能係個名最柒嘅合唱團

屌拿星 柒到出宇宙再出發！！

689偷偷留低負皮？

期待第三次出發之後又下架

又宣傳

430穿梭機啲fd

陶輝醜聞一出, 香港再出發就出黎
有理由想信係為左追擊陶輝

好撚柒

果班都係黑警同路人 希望快d有報應

打壓完hidden agenda 仲想攞埋個尾彩

Hidden Agenda比政府搞咗咁撚多年
班廢老仲好意思偷人片

正
以後政府、藍媒同黑警出咩書、歌、片、出版物
都地毯式check下有無侵權

所以佢哋味成班on9仔仲以為自己好威威既永世池中魚

再出發

成班再就業廢老識鬼版權咩

真係未出發先興奮

足以認證呢班人係有錢嘅廢物

話說填詞條友自稱娜娜

認撚住佢地閪樣

btw做咩手動filter咗嘅

媽，好柒呀！

柒到無命

689 表示好嬲好嬲

日日再出發
永續出發

屌佢老母啦
攪撚左indie界咁撚多年
仲好意思偷人片黎整mv

那故事倉猝結束不到氣絕便已安葬

又又又再出發

丟低陶陶再出發

一副麻雀四隻發
而家出第二隻喇
慳住駛

落左片可唔可以照告鳩佢

同香港命運一鳩樣 咁多錢但俾班二打六攪到收皮

打多咗字無諗住人手filter

[國際線聯署]澳洲手足撐反送中比奶共UQ威脅開除

好七

pin this

咁而家點ga?
我執晒行李等出發ga喇

唔得, 出得黎大聯盟
政剛第一條: 拉陶輝

再再出發？

agger

要跟佢地記得加啲冥通旁身

香港再三出發

主題曲要首先再出發

仲有偷Franso d timelapse

成功咗

有乜咁慘
抵死

點會呀，已經跟足支那方法去抄啦

成班老嘢衝出黎柒

Pin this la

可以出發未？

等到出髮之日 就出發

/

等緊出殯

香港四出發

出發去美國陪何志平坐監

唔撚係呀？咁垃圾架

有歌手份？唔撚係自己叫人尊重知識版權，自己又侵權呀

689真係唔得整首歌都柒到咁

柒撚到

奶得共預左唔要本土市場架啦

根本垃圾

香港再出發之前傳

藍屍資源無限，反正有啲是錢

唔好忘記仲有閃靈

del埋

香港再抄襲？

又一單

又犯法

未聽過就落架

點解唔迫佢改MV 個少少錢點解要稀罕?

皮已正 應該要開個post刷下正皮

果頭搵班死黑警阻人開show，轉頭抄年d歌，真係屌你老母人無恥便無敵

以後見到多牙菊
刀削麵就問佢地
你地侵權呀

制作公司 錢已袋 理鳩得你

一出發就脫腳

推

一出發就老翻

快 d 再仔細檢查有冇其他侵權，繼續 report

銀河唯一的秘密

要快過班平均年齡70+嘅棄卒制造先入為主嘅概念

你唔睇佢又點知的？

笑撚到仆街

電視啱啱先播完

照妖鏡

冇聽原曲，原來個melody咁撚老土

一出發即收皮

有興趣知邊間篤灰

大家笑完幫手CLS下黃圈手足頻道
大家可唔可以幫手訂閱呢個黃圈頻道
呢個頻道主要係剪輯D藍絲
建制派議員嘅柒嘢
大家幫手訂閱CLS THX🙏🏻🙏🏻🙏🏻
打好YouTube戰線
高手紹：⬇️

快手到

好嘢，又可以大白象益多次自己人

有冇人有back up原版 想睇下

無恥政府，仲要無能，丢晒香港架

推呢個

咪支共最愛嘅侵權不論知道產權定國家主權都係

再出...出...精
射左

Push

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

up

聽都未聽過就下左架

今日東張西望有播

有冇人知道3分18秒嗰句原曲

班歌手
作曲收唔收到錢

下面碌鳩射滴野出黎係咩意思？？？

又話侵權，點解cctvb日播夜播？cctvb播侵權歌洗唔洗負責任？

突發！香港再出發大聯盟主題曲MV又上線啦

lm

唔失敗又點可以再出發呢? 無限輪迴

即係首歌係抄？ 抄邊首
乜唔係撐狗破產濤作嘅咩

佢偷個mv